[I/A]火影忍者 疾風亂舞(127)一個時代的結束 三週年重新上路

New Post LM

仆街 E家刷首抽要睇劇情睇到訓著?

係

藍b有無自選券消息
有既考慮課一pack比佢

收手啦

考慮啫

12小時後見證時代?

應該無

無錯，執笠時代

快. 點

中左隻屍鬼

果然新年出完32卷就算，就算呢家出都唔會比你自選40cost咁好死，35cost 要黎都冇用

換句話說，今日中唔到老母可以唔洗玩

中唔到但但棄驚

feel到有人會偷偷地課

可能係我

我都希望你坐底課番4, 5 packs先追到

始祖老母今日出定5月3？ 抽2個10連，唔中又放置到4過年

今日出純老母，之後比個雜燴pool 你再追

feel 到肥毒巴今日會抽到老母，由萬年新手脫變為最強新手

肥毒今期強運玩撚晒

贏到開巷

賤賣爆機ac
2000蚊
tg:vito2018

肥毒收我acc 由億年新手進化為清泉

良心企業 求個和

BTW 老母無情報圖?

冇神忍老母學咩人叫爆機ac

一隻老母打你全隊

玩M記隻FUTURE FRIGHT 好過(等刷首抽)

準備左300石加4pack
唔中上黎叫春加食buffet

好

好波，準備組團食BUFFET

送幾隻6星 跟住有排儲碎片

我玩有愛角渣 至少你想用就有得用

Av3 果幾套制服好吸引

無論點睇我覺得CAP個盾弱左

無得掟出去
但變咗鐵拳mode

佢既格鬥技巧全宇宙數一數二，可惜宇宙級對手太硬，技巧幾高都冇用

做乜鬼個個post都推得咁快

Cap同bp真係無幾表現機會

屌想屌雷神 掛撚住打兵仔後排比人掃 仆街黎

話時話鷹眼去撚左邊 唔覺佢有出場

喂你班契弟咪劇透 我好難得先約到fd下個禮拜睇

約左PTGF?

兄弟啊屌你

原來PTBF

唉你鍾意啦

其實劇透有乜問題
唔驚喜啦劇情

仲有12個鐘

佢都無計，無帶耳機，無人比order

講到咁慘好難得先約到 睇imax正，d景同畫面好靚

完全冇睇過+0興趣，歡迎劇透

唔係個個fd有興趣

居然 我班班frd都係咁約，我諗最少要睇3，4次

真．FANS 睇3 4次

我最勁都係睇兩次
睇戲睇幾百蚊好on9

有d戲院做完問卷派返廿蚊

兩個睇就40 當免費食爆谷

好耐冇入過戲院

今集大佬Thanos 同doctor strange 玩幻術 = 火影幻術對決

Thanos 扮俾養女殺 = 月讀

Thanos 一手用引力拉個月球落黎打ironman 小隊 = 地爆天星

Thanos 殺自己個女先拎到粒soul stone = 永恆萬花筒

創造新世界+一半人變灰 = 無限月讀

驚你唔小心睇到覆多你一個reply 頂上去

唔係講笑有一幕真係以為睇緊火影

我自己同女朋友睇一次，幾班frd，個個都話想睇，咪陪佢地睇，而且自己好鍾意睇戲，無乜所謂

出面公海咁講會比人屌

但事實真係好似

邊個課金正一係食 屎 狗

Iron man 咪六道果隻唔知乜

堆外星狗 = 畜生道分裂狗

岩

一蚊都唔課俾佢

寧願拎去同D 妹妹買旗

等緊隻1/6 蜘蛛俠六爪figure

重有3分鐘

3 點開pool 喎

屌唔係2點咩

屌係播，自膠

想課金想到傻左

完全唔期待 反正都唔會中

等緊射石，反正都唔會中

有零石pool

邊個課金就希望你課2,3千石先中

零石pool 保底一隻，希望唔會好似支那巴咁抽極都差一隻

我唔會課，放心

好慘
又binc

點解有種感覺大家都咁講

但其實大家都好肉緊

一陣係咪頭十抽免費？

奶啦奶啦奶啦

抽唔到唔洗玩

鳴呀~屌呀~

抽人老母最開心

全體耐視無視，重要最速，放個壽紙就可以閃光

痴撚線

放ac
$200
有意pm

爆機角

完全係破壞遊戲平衡

一陣抽唔到就離場了
雖然我唔活躍 轉玩crusader quest算

遊戲平衡

[size=8]放ac[/size=8]

三下單抽都唔中會棄一棄 太撚勁呢隻 無得玩

岀咗老母，之前d ac已經唔值錢

有冇被動睇

講真唔係好明第2招

反課大聯盟開工做野

唔洗明，段文咁撚長，一定勁，信我

似係無視所有傷害

最重要第二招

壽紙+佢老母>>>>所有角加埋

m仔，pat巴，雲上，藍b反課4劍俠

同原著一樣 去到最後 咩鼬 4代 初袋 斑都係狗屎垃圾

無壽紙都無所謂啦
都打唔入佢

我肯定好多人偷偷課 一隻角就永遠上岸都算經典

仲唔係你？

不了

咁支那吧呢 ？

m仔到底會唔會偷偷地課呢

佢可能忍唔到手課

不會

口裡說不

刷新AC撚有壽紙咩

邊度有邊個會課，不如岀咗聲先

洗撚咩，對面3回打你唔入

輝夜卡面識閃，gif 圖黎

岩呀 準備好新AC

課金食buffet 好過啦
課金食buffet 好過啦 課金食buffet 好過啦 課金食buffet 好過啦 課金食buffet 好過啦

唯一缺口睇黎係SD 角用必中忍具先下手為強

輝夜：

好緊張

其他卡？

好耐無試過咁多人等緊一隻角

抽唔到唔好追

要記得就算你抽中左

你既敵人都係對面老母

抽唔中老母既已經唔會同你顛

你又做咩癮起番黎玩番

純粹想首抽 爽下

真係劃時代卡
逼抽唔到果d棄姐

對面老母係咪大家鬥等三round

如何快速刷首抽

or 普攻

準備棄 得3抽

重生

Ready ready

仲有一分鐘

聽日多25石

10連唔係必岀5星

30 抽炒哂，震門撚我

x2

炒左20抽，出伊留卡唔燒卡

30石都冇

30炒哂＋1

13抽

中風

隻game on9 到震

30抽炒左

same

Happy together

40抽 GG

一齊唔中 俾人彈門撚

干地巴，618有自選卷

30石 gettt!!!!

今日生風癩 好采天對我不薄

屠殺海狗行動

好賤格

20抽炒晒

60抽抄哂

仲有無人分享喜悅

痴線，一pack 咁撚多野

不過唔課

打搞哂伯母

( Show Blocked User - 蘇馬 )

剪視罪嶗愛嶗先峰幽耳學決翬田

邊撚個呀

平時又唔上水

ON99

得5星

仲引用佢做乜撚野呀你地

M仔做得好
千祈唔好比佢動搖

( Show Blocked User - 蘇馬 ）

上面個位要單機了

完全封鎖

真係唔好撚屌鳩我地小圈子

平時上水你曬下都算 頂龍屌你兩句

平時又唔上黎傾 一有POOL走出黎串柒柒做乜鳩?

風頭火勢走入黎哂命on99

我日日上水架 各位巴打唔好咁對我

完全封鎖左

連登同火影你都單機得

今次老母都救你唔得

十抽撚全面進場！！

好慘一上水要單機

見你有D誠意

賣左隻老母佢我諗各位巴打會原諒你

忍住唔課先得，正一閪驚黎

70抽炒左

自問冇咩脾氣 俾營運撚狗都唔會太嬲
不過巴打 wrong timing

各位巴打要有心理準備比大量呢d 新手輝夜屌打全隊

屌你抽七班pool抽咗三鑊出5隻佐助畀我 小櫻同嗚人去咗開房？？？？？

睇返之前啲po 個個po我都有講野架
只係新手岩岩玩 存在感0
對唔住各位巴打

七班pool 抽完咪又係唔用...

聽日再抽
每日免費十抽

紀錄係160抽 btw 唔好課金了

你話你課金中話
你同我講30石中？

我今晚又要首抽地獄

準備參戰

一起

老吳巴近期強運，睇好你

咪抽喇，出現率10%一隻，等佢送完3日先追都未遲

等你開箱

btw 支那巴呢

認真，我真係唔多見你有出聲

701巴，一齊加油

7班pool每日有免費十抽，巴打咪曬石

下載DATE都下死人 DKLM

口裏說不在乎 心裏在隱隱痛

廿抽FAIL, 堅決唔課

唔想斬手指呀

有無巴打知道咩地方有賣首抽ac ?懶得刷

隻game 改名做輝夜亂舞，留番比堆輝夜互相自high

我都係屈服課一pack啦

咩料

食 屎 仔

祝唔中

笑撚死

火影邊有人刷

唉屌

一人一祝福
祝不化巴

又比營運撚

屌我係街，刷唔撚到

我係咪應該感謝西營運
3石中齊三人組

10抽老母俾人L9震門

月頭換石算

屌抽左三下先見到 好彩仲差隻鳴

已經可以換

個幾甩石KEEP住會收息咩

換咗了 不過唔夠石

898

仲要俾你打求其一關都可以試用老母

你老味，無得換輝夜，有47扎，換咩好

師兄，神忍不嬲無得換

冇，隻game 其他角都係垃圾

差5石10抽，等4點

用埋四月嗰十個扎+P啱啱夠

送石?

積少成多呀巴打

點解唔換石

我4月得1 扎

依個pool燒門俾我托

第30抽炒埋了

話時話，今次送呢3隻第七班評價如何 ？

炒頭十

on9到震打千幾萬

係喎
月頭25石都未攞
唔洗課住

勁過老母信唔信

睇黎我要比人屌了

十抽已炒

乜撚野評論都好啦，都係比老母秒

你呢排咁撚好運

Knock knock

嗚仔應該最有用 好似高確reset

post頭咩都唔洗講

貼隻老母出黎就得

準備慢慢淡出隻game

大家念在我有放開情報，唔好屌我

你玩埋我地果份啦

但係個pool得7個鐘？

征龍都課左啦
驚咩

其實如果抽中輝夜係未要組全知隊

肯撚定課左金

洗撚咩
一隻打晒

仲諗住有得組大筒木隊，宜家中空氣，唔使玩了

最多細力啲

ff啦

等等 重生緊

真係一隻打晒

那，咪撚屌我

試用完隻野真心屈機得太嘔心 頂唔順，好難玩到落去

全知隊=輝夜隊

其實係未冇人抽中 定係抽中都唔敢貼

都係果句，口裏說不在乎 心裏卻隱隱痛

肥毒係咪諗得太多

上完技二暖機，就算對面上唔到卯，技一都打成千萬

真係玩埋我地果份

得啦 無人想知

完全驚都唔想開了

好嘔心呀營運

諗起PVP要比老母強制斷連勝就唔想玩

等你呀

吊 gif圖卡面係幾撚正 新時代卡面

潛潛水先得，聽日有2張3週年卷送同33石

得番SD 角係唯一出路

3J年卷有咩揀

琴晚咪抽左囉

屍4代同鳴老母

哇冇呢隻野真係唔洗玩 岩岩試用 半減都幾百萬 仲要閃光

唔開心既野我一早忘記左

抽中咩都頂唔到老母一下

技二完就永續閃光，而且有三round 比你慢慢諗上唔上技二好

永遠都係抽呢d先會燒卡

一樣十抽中哂

隻野真係好嘔心

冇老母 點算好？

下隻真係唔知佢出成點

8月 iOS 三週年咪知

藍B

中未呀干地巴

老吳咩環境?

就算唔計金身，老母本身兩招技已經係世界級，所以都好難有隻角完全打臉

唔中
中咗潛咗水了

唔洗block，遲下應該得翻我一個單機

出新六道鳴佐無視佢個無視耐性無視黎封印佢

佢又岩喎
今次比你抽中 下次新卡屌打舊 你想次次都無課中到呀

都冇用，唔計金身三回合，佢本身兩招技都屈機

呢隻係你課左都冇好野

抽多隻啦咁
1隻高速 1隻0速
PVP 調轉玩都得

嘩屌兩隻老母真係你打埋我個份

聽日係咪送石

依隻好彩抽到，下隻無咁好彩

好, 成功重生

有分別咩

FYI SD 角after pvp buff 冇會心忍具都唔係好打得入黑氣班，所以打老母真係不容樂觀

你幾個pool 前已經係咁講，但d 黑氣畜牲道照中

恭喜巴打，咁快手刷完嘅

點知佢轉個頭返炒限屬pvp

限心體技 真心覺得佢做得出

藍B 你得GE
襯2% 加持 仲唔追

電腦3開(粒U被推到極限)
全家可以用既都比我用哂, 好似渣高達咁

幾撚勁 0.幾%

黑氣帶土，畜生道，老母，依排d運
琴日幫人拎翻部電話，上天都可憐我

你老母

老母仲有最大特效

我黑氣阿哥非洲到呢家，隻輪迴佐助同黑氣帶土夾硬課到中...其他限一概唔中 心鳩淡

有新關打咩 ？

一堆

咁我想重生玩落去有冇人+朋友呀 有既我一陣放LINK放ID 唔直出圖了

我之前都好黑，係依排好翻d，遲下就到你係咁中

老母單機都得啦唔洗助人

營運最後一cap

333拉麵333 2部卷

IOS 3J年宣佈結束營運

再刷過首抽就得啦

真係唔想做契弟課金 但係又真係好

有單抽撚進場未

課，夠膽就課

等你

好耐冇見大蟲巴

課喇肥痛

Sor經過上次之後真係唔會

點對得住自己，辛苦經營個ac 去到600幾lv 都要比新手老母屌打 寧願淡出唔玩

5月4前要用哂

有無忍具都輾過

怕咩契仔

報告：10抽已炒
free抽中港女櫻
btw
( Show Blocked User - 蘇馬 ）

營運傻撚左
真係出隻真屌打

營運有mon post

用心良苦

減低玩家課金(+玩驚)意慾

睇錯MON亨

我acc 從來都抽唔到黑氣角
係咪應該買暗pack搏番隻老母

呢個營運真係好小家 出一堆任 但係送石10隻手指數得哂 平時自來也都一關一石 今次全部變5星術卷 感謝祭全體pt 33石 9號先送

營運識中文字架

做佢個投稿任務

d屌字呀 撚字呀 全部censor晒

平心而論今次係好值得課金
因為自選35加多張卷
起碼叫有d野起手

放長雙眼睇下堆新手拎真 爆機角 會流失幾多老手，呢d 爆機新手推關pvp 都夠打，課金率一定唔會夠老手高同埋好快唔玩，營運只會自己捉蟲

暗PACK?

全 果PACK 課左先啦

係老母面前35算得d咩

俾你x2 70都俾老母屌打啦

新手黎講係
老手黎講35=冇

都去到呢個地步，多一隻35cost 40 cost 都不痛不癢

上淘寶望下有冇黑氣石

三週年營運撚狗第X回

你真係想課金買呢pack 一定抵過黑石啦

果pack 肯撚定唔中
自己知自己事

幫你決定
課全+暗+光 夠

不如課哂

唔撚益個閪營運啦

藍b

好過份

你仲有40石 打多幾關又抽得

終於到我

臭西驚，課撚晒3個171唔撚中，要課正常石抽到尾

MR YEAH 中左未?

喂搞錯結果個個都課金

藍B仲有無好友位

新手好刷首抽啦

87059112，4個位

dllm 老母個icon仲要識閃閃下
dllm 點解唔撚中

留位呀

加左

原來我未加你

收到

加咗

藍b加持 我中撚左

。。。。。。。。

嘩頂你個肺淨DL 文件都需要10-15MINS

係我就唔忍

中左都唔開心

中就中啦，咁都賴人

黎，邊個重新加我

今次終於都可以換返隻十拳劍

80抽炒埋
淡出算

好想課返PACK

岩岩起身
好撚想課

想問下
升都未升就放係助人位係咩意思？

分享喜悅

藍b：係祝福呀，希望大家都中

課一pack參加下 ，唔中del驚

第一PACK好似幾抵課

佢都叫升到80lv
我見到有1lv

我升緊

耀夜頭10炒左
Gay佬頭10中晒gay 佬

轉撚哂風向 又話唔射比仆街營運

老母無得玩閃光技?

原來上次更新完自食垃圾方便左

3 round無敵，駛撚閃光咩

果pack好似defult 左唔中

其實我想要十拳多D, 抽左咁耐都冇, 而家換黎玩下仲好

post頭我寫果堆都del得
開post仲方便

結果個個都中

10893331

有愛就1 pack記念下

隻野得0.4%
隻野好勁? 新手唔識係ge我刷1隻番來

已課1 pack, 卷中新限4, all in 中埋老母, 總共60抽, 算好好彩
交換卷應該會換埋十拳, 唔洗再課了

結果大部份十抽中 我就乜撚都唔中

屌爆門爆唔撚到

老手抽唔中可以開過AC重玩

屌 唔好再講
唔想再課

咁快俾左幾個負皮我

其實課金pack係咪正？係嘅我課一pack

個個都話唔課結果個個都課

一係就10抽已經中

用bs刷？

反課大聯盟正式宣佈投降

送大珠

你都中

60抽已倒落海

好耐冇上水

課咗？

中？

老手全面退場 隻game 交比大家

App icon隻嗚仔仲未出

企硬課金衰硬

課左pack
但隻老母出到咁 真心諗唔到隻驚仲可以點落去

瘋狂升人

首抽完個號仲勁過玩緊既號 on9

歷史一直在重演

有無巴打

啱啱30抽唔中，不過唔課 唔棄
至多唔玩PvP

擺低引繼碼先

拍片就信你

2pack半之後一卷中
儲左幾星期錢就消走左一半

你要？

不了 講下 放置play

老吳巴都中埋，睇落唔少人中

係呀就係我唔中

要錢架

五十抽炒哂

有冇巴打唔中又唔想課可以陪下我？

果斷開新

其實我仲有一部可以刷 但係真係值得咁做咩

八十抽唔中

CLS

睇你既值得係點 課金掉幾千去既值得 同重新玩下既值得

屌你老味110抽最尾小櫻都唔燒卡

唔好咁痴線啦

無老母黎緊pvp真係唔知點玩

大不了唔玩PvP

你不嬲都唔玩架啦

唔玩pvp無野好玩 d關又咁智障 一隻佩恩都夠做

埋單130抽..

課唔課pack好呢 當買隻十拳再送三次機會

正定副

正 點會課副

副勁啲喎

無事 記錯 你有六道呀哥

咁唔課了

預料之內

佢都係循例講2句姐

你副帳落老母，十拳，十拳，畜生道

CLS 副帳抽咗十抽唔中

巴哈個邊好多人抽中

70抽都唔中
算，大概與我無緣

以後pvp唔洗玩了

算，有緣嘅話唔定大雜燴先中

20抽全炒

會岀鳴佐打佢面

咁唔使課啦

有情報？
定你估

game icon 隻鳴未岀

但可以點打面
老母無敵架喎

六道鳴+佐
兩隻放入同一隊直接勝利

好簡單，pvp限老母唔比岀場

到時就

技1

敵方為大筒木輝夜的場合 造成固定傷害 （無視覺醒/忍具效果）

幫垃圾營運諗埋

老吳巴心水清

老母係咪勁在pvp 打關係咪冇用?

2邊都有用

可以棄game了

冇咩心機玩

好開心 今次十抽中

( Show Blocked User - CarryYouHome )

課左兩pack都唔中

各位巴打都好鄧你開心呀

出得呢隻老母，就出7星卡，好似龍豬LR咁，2個角色1張卡

中佐助都block

可憐的肥毒

課多30石都係唔中
心情好沉重

又老實講，周年活動係幾豐富嘅 咪刷下囉

刷下石喇，希望在明天

我亂射石嗰陣你棄咗未？啲日常一早已經開發晒

3周年個個pool洗唔洗抽晒3隻
抽左3次都係佐助

退錢
del驚
各位巴打後會有期

棄左喇，你先玩得幾個月

我正帳係得返好少疾風傳物語任務未攞，其他全部都比我射晒

又唔使下話

如果係我唔中，我應該都走

你唔係2個10連中咩

3下單抽加10連

頂你咩

唉，定課多pack先退呢橫掂第一次
求屌醒

還翻之前個d

追埋囉..我都130抽唔中真係仆街

你就好喇藍b

唔好追啦

我退唔到屌

之前退過？

冇呀

可能禁錯地方report

過兩日再試

換返隻十拳劍玩下先

bro 知唔知日本itunes卡退唔退到?

Pat巴課左幾多

Pat巴又話唔課

雲上巴課左未

成班問人課左未

換左石未？有得換有希望

反課大聯盟都要跪低了

用IPAD玩係咁彈GAME

係咪得M仔堅持唔課

我無課

換晒啦，P幣都換埋

我冇課

好耐冇課啦

以前個D 都唔想蝕俾佢姐

唉屌笑死

肥毒今次抵課仲唔課

發覺肥毒巴打每一字都令我覺得好搞笑 就連一個icon我都頭唔順⋯唉屌 救命⋯好痛苦

考慮下先，仲有幾日

你開心就好了

肥毒我今晚返到屋企都課，我地一齊課

火影post冷面笑匠

遲下先

肥毒次次這一秒的我打倒上一秒的我 好戲劇性 次次見到忍唔住笑

我女朋友知道左呢個post
我課金佢會知

抽唔抽呢？ 唔抽
都係射啦
唔課金啦。
都係遲下先算

開心，仲可以玩多一排pvp先棄

(免費石十抽白果，之後課左2pack, 第一pack 白果，張卷仲要中鬼鮫。第二pack竟然神運，卷中老母）

我女朋友玩第二隻驚課金仲多過我

下次post頭加個肥毒巴嘅心路歷程

咁唔講岀黎咪得

個ac之前起手生日鳴 之後全部中垃圾 岩岩allin左300石中左老母
點解老母冇得食道書同升技卷ge?

神忍只係得食自己

神忍一向乜撚都食唔到

除左自己

20抽中 新手先有抽卡運

Btw. 招好友carry 長期用路人
24866071

唔洗carry 啦

今次個個開頭話唔課，結果都係
想知有幾多人係無課到真係

我真係冇課到

忍幣石抽中就中唔中就算

我地反課金聯盟仲未散

咁ON9 咁有冇人可以升爆隻野

原來得我真係自律無課 無感
最好全部人都有輝夜，我就睇隻game 變輝夜亂舞

有乜好課，黑氣帶土都要用左我300石+4packs 就知隻game冇得救

我都冇課
止少未
副帳40石炒咗

係咪唔識玩既人先中到輝夜 中左即刻變老手

香港可以係邊退
第一次退

都話我冇

連58蚊30石都唔撚想蝕俾佢

我係新手都中唔到

同問

想知邊個位report 最好

打野我自己打都得

58蚊拎去食飯好過

不過真心今次中唔到既影響實在太大，同直接廢左你個ac 冇分別 單上一隻野已經可以刷齊忍具，變相新手直接打爆你，我諗過多幾日都會頂唔順退出隻game

抽左66連,終於中左老母
咁就射左270石
仲要兩張卷,一張中6星3尾RIN,一張6星2代
心諗隻2代想點撚樣

呢D垃圾pool就咁好運 on9

我pvp 俾新手打爆既我真係唔會同佢顛

佢本意都係想人唔想打就課金姐

晒鳩氣啦

咁又未必直接打爆既
始終唔齊忍具, 要第1RD出到技先算屈

無論遲d點出最多都係同老母同level
但一出老母個平衡性已經破壞曬
不出一年可以收皮

被動剩係食普攻

但你睇下我地依度幾多人課

就算用佢比你試用果set 忍具，根本上好快就可以砌掂 無敵3rounds 又唔洗靠壽紙出技

SD 角冇課金會心忍具根本都打唔入老母

我真係唔識玩

唯一缺口SD 角你冇會心忍具係唔會打得入buff 左既pvp 角

我冇會心忍具，實測過連黑氣班都打唔痛

同埋老母裝粒風珠已經可以miss 你普攻，變相你要有必中忍具，老手都未必有

每次都係咁

屌完鬧完 然後個個一pack pack 咁課落去

我連SD 角都冇

333個杯面 6日點用得曬

仲有個活動送粒大風珠

根本咩玩法都好都敵唔過老母
對面老母慢既，要等佢出技三round
對面快既，4招秒

所以唔好FF 靠本身D 角可以嬴到新手輝夜 抽唔到既可以果斷棄game，除非個心理質素仲頂到唔玩pvp，得番個lv 係高既假老手

坦白講，你個ac 本身都廢，呢家直程垃圾，刷個新既重新上路好過...

我就玩左咁耐唔捨得，掙扎一排遲下棄左佢算

永遠都係伏先有份中

襯依家多杯面

Push

雲上巴平時唔課金的

結果都係課左一pack暗

巴打你想死

萬年新手

想問下個活動淨返呢個係要做d咩

投票

Thanks

有件忍具你普攻秒唔到會回番100%血

咁冇老母既仲玩黎做咩 襯托其他人？

等ICON隻六道鳴出黎SM番老母

新手係咪要刷多d 升技卷?

3百幾個杯面。。。咩都刷下啦

玩左半日先用得30個 點用300個on9

用唔晒好過想用冇得用

儲左咁多忍道卷都冇撚用
課都唔中

好波，抽多十抽又震門撚我

我都三十幾張五星卷，想掉

個86石係幾時送

課1PACK唔中有冇試過課2PACK
課2PACK唔中有冇試過課3PACK

M仔點止3PACK

完pool後第二日

咁撚狗完左先送

閪營運非浪得虛名

重有個神忍雜燴pool

我直接係itunes到禁技術支援
之後禁apple帳號帳單問題
之後打返幾時課金 課左幾錢
點解要request refund
我係用英文打 d format有少少跟之前有位巴打整出黎既template

啱啱有一刻衝動真係想刷新帳
但係諗下諗下今日就話老母 聽日又變乜嘢出嚟？
難道不停刷 刷到佢執咩 所以都係唔刷了。
觀望多陣大不了又課一pack當自選券

喂屌睇漏左 唔好推

Fd list有7個用緊老母

你都有今日啦，識食巴

真 完全抽唔到新野

就算抽中老母都用唔到5星卷啦

free 20 抽，咁撚黑，課閪咩

死都唔比鳴你

都唔知做乜鳩

我free十抽中得一隻嗚人

兩日齊三隻
我想要老母多啲

老母我十抽唔中 仲有40石 聽日先抽

果斷唔洗抽

你都有隻卡卡西喇，呢d野有一隻就應該心足

都係，命裏無時莫強求

仲有聽日

梗係咁隻輝夜做到咁..

正常，咩game都係，有神up嗰日推得好撚快，但10成有9成留言都係有班撚樣留言 十抽中，或者無課中獎 之類嘅撚野

最好笑係十抽中嗰位巴打...

老實講
我到依家都仲未用過隻老母

即刻比人block，笑到我

Btw ，新嗰3隻7班幾好用認真

仲要係第一個中

係好好用
但要滿忍

佢最衰係講10抽中，肯定個個都嬲到震

預左架啦

無咁多卷 btw滿共鳴先定呢3隻撚樣先 ？

其實我有見過佢上水

呢d真係唔可以太招搖

我都係，但真係少，我係到出現得幾日都出聲多過佢

共鳴有衫就可以雙閃
你滿咗新技鳴先
輸出+控場

其實真係wrong timing
一個comment21個負評

鬼叫岩岩開pool就話自己10抽中
一定把鬼火架啦
就算成日上水都會比人屌架啦

X2..怕撚左抽野

一諗起今個月PVP人地隊淨係出一隻輝夜就秒我全隊就冇晒心情

明白哂

我諗起老母.西班.兩隻十拳

藍b都成十幾個負皮，笑到我，解密組都無情講

都係唔擺圖好..其他人好難受

呢個po教識大家點做人

唔該粉紅巴、識食巴

中左未呀你

嗱 我就無負皮 無block人既

明哂

我負皮左，但無block

繼紫宇之後仲有無巴打會刷定啲3*卷守倉

我五隻佐助⋯ 嗚人同港女櫻開緊房⋯

唔好咁啦 都係好人黎既有哂冧

㩒個名
再㩒封鎖用戶

之前新年刷3*卷
50張先升1忍道 唔想再刷

其實我冇真係block到佢，希望佢生生性性

想問下其實素早主要功用係咩？

我以後唔放情報

我冇份俾負評您㗎

我真係無負皮架

速度=跑線跑快啲=愈早行動（防/攻），出技

我都無負

見到你中不知幾高興

thanks

天下武功 唯快不破

直到今日隻老母

唉 失哂平衡
三年黎我地辛辛苦苦咁玩 抽卡升角
都係為咗親托輝夜嘅強大 有啲似黑絕咁講
成個忍者歷史都係作出黎為咗復活老母

唔關事，不嬲以前都係咁，見到d成日幫人嘅巴打中會登佢高興一份，係d撚樣平時唔出現，一出現就哂命嗰d我先憎，即係你同我講你中左的話我都會好登你高興

算啦，話晒人地新手

其實點打pvp
係個昇級試？但我又冇得禁

未開
通常月中 月尾先開

我連續俾佢L左3次
老師x1,小櫻x2
但震完都唔開門，嬲到

其實都真係 正如上次見肥毒中呀哥今次大家有中老母既都會開心

重現劇情
永續營運

岩岩第一次玩呢隻驚首抽刷勇仙鳴刷左幾日先有
雖然唔算係最老既屎忽
但係見證住35鳴, 帶土神, 終鳴, 終佐, 限4 呢D一代沒落
上面既屈機限隻隻都課番黎

直到不久前既100佩
到依家既老母
呢D驚預左無平衡可言, 一定一代屌打一代
日本驚文化黎。但越出越離譜係重點

淨係識中大筒木啲呀哥
羽衣 因陀羅
想要老母一家團聚

你地唔中走哂
我玩黎都無意思
變咗單機game

認真，我都用左助人輝夜十幾場，由低lv 冇忍具至滿lv 齊忍具都有。

都可以總結隻game今日開始冇分新老手，只分有冇輝夜，唔洗再講咩之後出d 角用黎剋輝夜，呢家一隻角已經搞掂哂隻game 第一日至呢家既所有角，就算有野剋輝夜，都改變唔到佢秒哂呢三年黎所有角既事實 只代表大家白玩左三年

呢樣真 玩左3年 雖然成日出打臉角 但係都未至於話打唔到 起碼有十拳果啲舊角 而家隻老母 十拳都打唔入 好耐冇玩pvp 上次玩返都好辛苦連打哂廿萬 想像唔到今次會點 隻game咁閪又唔想課比佢

大家對身處忍界大戰個班路人會唔會有d 共鳴感

我無針對今日嗰兩位巴打，我平時龍珠post都好多呢d撚樣

我就係一尻就整死咗嘅聯軍卒仔

未開打已經死果啲卒

成班自己友，唔通咁黑心想大家齊齊抄咩，是但一個中左為大家爭啖氣都好

當人地喺度六道 地爆天星嘅時候 我喺度玩緊豪火球

我玩手指咋

巴打，我呢排回坑，你應該唔識我，我2個星期前回坑，係前幾個post post左我前ac圖，想知重打唔打到而家d關，點知比人一句話我而家已經唔入流，我個心痛到，課左成皮野落去，所以好明你感受

咪傻喇，你係d白絕咋

你一日唔刷齊d忍具，班巴打都唔會返黎

抽夠未

干地巴無中咩 ？

火影眾玩家：手裡劍影分身術！

唉屌 幾咁無力

個po推得咁快既，碌左陣先睇得哂

老母已經變到用被動技都贏，不過有冇可能等得到佢完三個回合？

可以用黑班擋？

白絕都話中過無限月讀FF過下...我連FF嘅機會都冇

唔中呀

等緊refund咋

本來都唔明點解你成日比人話，直至前幾日開左pool比人刷，而我平時又見你掛嗰d勁野，咁撚易刷，開招技就贏撚左都唔刷，我就覺得你真係抵

想問三週年撚狗第X回幾時開始？

新手一問 係咪要刷輝夜

加油喇，希望在明天，重有幾日實有機會

星矢，你忘了嗎？你還有你的信用卡

我睇到依句笑撚到我 ，肥毒真係好幽默

不了
唔值
咁多個都有
Pvp點屈人機
反正依家無關過唔到

汪！

點呀古代的媽媽

痴撚線 兩次free都中一隻嗚人

咁又係，再者課左又未必中，唔抽到中又好似條氣唔順

我兩次free都中mk佐

人地個個第一次中三隻 我兩次得兩隻 仲要同一隻

當你安慰自己至少有將自己既極限推到最盡， 斑出黎用一招豪火球就話你知差異可以幾大

兩次中二嗚二佐， 兩個死基佬

啱啱搵翻

唉又被撚狗 第6隻佐助 抽埋聽日應該滿忍

我咪又係每次得一隻，都係同一隻mk

黑撚到咁 本身仲諗住最後40石 聽日射埋老母 睇嚟都閪

47扎，換咩好？換細佬定換30扎抽6星技pain?但係我又有暗帶土同六道帶土

下次可以放Po頭

趁無限錢無限體升晒佢先

有100pain仲要 6星技pain做咩

擺我上枱都算啦，有冇張好啲㗎
我想做木葉人呀

要睇下藍b有無
我做緊野

就係無100pain所以先煩緊，重點係要抽嗰下慘

100pain打下打下就換到
唔洗專登搏技pain

咁換細佬定換6星卷抽下好？

你有無倍率角同 減防角先

有無之前rank忍具？

第一次見有人掛出嚟

無件袍，之前抽中左阿哥

睇黎又岀翻之前個post名 最後的1001

無袍唔建議換
但又好似無野抽

咁無加速，換黎都無咩用

好正

所以諗緊A 用30扎換6星卷睇下抽中咩，B 用20扎換兩張5星超忍卷抽。

c換哂藥水

最多換到10枝

有無？

佢有上面兩隻

有首抽ac 派。。。 屌公司訊號勁差玩唔到 load 到出年

完全表示到做炮灰嘅無奈

有上面兩隻

咁無咩值得換

所以一係抽一次6星，一係抽兩次5星

5星唔好抽啦 無咩用

好似兩下5星無咁伏？

今時今日無可能抽5星

咁即係6星？但又好似好伏，抽飛段嗰個中唔到6星重on9好難選擇

冇眼睇

抽佢老味6星啦屌

就嚟成隊斑

笑撚左

巴打們，想請問下，我想課1pack 618，係咪買3週年全嗰包好d？因為我比較想中d黑氣角

你有啲咩
我5*無野好換就買左暗果pack
話哂唔中都起碼撞柱撞隻黑氣
全個池太大好以中伏

我諗緊換唔換多隻十拳好

因為我本身曉隊雙十拳就唔洗諗果斷
但依家呢個時勢十拳個地位仲係一半
所以都係自己諗
唯一一樣要講既只係3pack中老母機率一樣 但暗係必中黑氣

其實有無話邊個超忍5星重係好必須 ？因為我對嗰堆5星完全無興趣，我想抽黑氣班同畜生道先課，見你地話pvp好有用

頂 原來你都中咗老母

我已經唔講家喇

唔想比人屌屎忽

我都係潛水先 頂唔順

咁係咪即係黑pack好d姐 ？

中咗都課…

你睇個池都知係啦:

原來仲有件漏網之魚中左 mark 低先

想要黑氣角，而且個池d角幾值得抽

屌我本來話要同你一齊刷首抽家，我後尾刷石多左20抽先中，我total都90抽

d 氣湧緊埋黎lu

差20石先做到十抽撚

加油

醒起一號有得換石，然後炒咗

頭先試左，張卡課唔到

⋯⋯唔好追啦

重生真係好撚chur

又番番去一日一post既節奏

屌得勁姐，遲下又唔會

有冇人計過新出幾關 打哂有幾多石 夠石抽多十下就打埋佢 唔夠就刷下首抽算

屌 好想中老母呀

最後40石 聽日下晝抽

唔中就閪埋

300石全炒

見到個個30石中 以為冇伏

自己一抽 閪撚晒 ON99999

堆屍式分享喜悅你識乜

我都買左黑氣pack

問卷係邊到做 ？唔記得左

我課唔到，明明龍珠都得，唔知點解火影唔得

有首抽老母 要既叫我

有石收?

點投票架?

個acc轉地區之前有冇download過火影？

邊緣人求add
仲有幾個位想add埋巴打

唉...食完野課

added

射左幾多抽

bro..

未課

上呢個post 真係頂唔順...個個都有

你咁諗只會不停loop

課左唔係一定中架

你課幾千蚊 人地單抽中你就做左傻鳩

我明呢個道理

岩 咪課啦 大不了咪棄驚

戒課mindset:

1. 課左 -> 唔一定中，唔中又要無限課直到追到，追唔到=白俾

2.課左 -> 好彩中到，又要驚佢過幾個月唔知用咩閪招打隻角塊面

3. 課左 -> 追左幾pack 先追中，上到黎post 見到班串柒柒單抽十抽撚上黎曬，自己瞬間變傻鳩

見到咁多圖會失去理智..好難忍手

所以你明曬命撚最可惡唔單止係串柒柒

而係令你覺得好易中 點知最後dum 幾pack 都唔中，但自己拍拍屁股走左去

隻驚閪到咁都課
好似我咁儲下石得閒歐洲一兩次咪算

M仔課咗？

肉腸巴歐洲幾個月

巴打們可唔可以add我
成日玩到咁上下就冇人用

開始還債啦
炒左20抽滿月同30抽老母

歐條撚未 玩咁耐未歐過

x2...

刷下忍道卷先

戒課小隊潰不成軍

堅持就是勝利

陣亡

1pack

飛段+老母

我個pack畜牲

都係暗pack抵課呀？

想要可以點
重生玩下

全有5星自選抵D..但係我無咩想要..想搏黑班

全有自選券 我係咪應該課全

我課全 本身冇expect 其他角要中咩，因為全部角都是垃圾

把撚啦果堆5星

你係咪課嫁@@58蚊30石課左未

未 準備

咁暗個pack囉..好似有巴打話一隻黑氣都無

又話唔課
到時唔好request refund呀你地

就係我

真係課？諗清楚？

Sor btw如果你課祝你中想要既

110抽唔中真係想喊

未

我都130定140加5個單抽

大家都搏晒老命抽

張卡面咁鳩..輝夜忍唔到

課全定暗好
一隻暗都無

求巴打過神忍珠

升RANK好慢 幾時先100體

算快啦 我都升到113lv

刷邊關好升?

15體猿王 升到有40體就打忍珠 升唔到食體再打

我要谷上去100體打神忍珠同刷分數呀

打夠分了 你咪升lv打場6體既跟住食體應該夠100體打 但老母打神忍珠打唔入班

唔夠傷?

係 得技2打到佢 但有排打

清左d好耐無on既人
仲有7個位 求add Frd

玩分身算 頭先刷個首抽ac 頭十下中左老母 免費pool又中左兩個gay佬 仲有50石儲下 正ac就乜柒都冇

結果個個都課

唉 失望

我未課㗎
Pat巴有老母？

家母十分健康

火影老母就不了 十抽唔中就算

呢到回報有冇用 課咗2pack得個吉

真係忍唔住課，老母真係令一個時代結束

有老母同十拳，係咪要換埋100鼬就可以爆機？

下一隻即刻令老母結束

相信營運 可能幾日後結束

如果係 實有一大堆人refund

求好友

不知不覺已經650rank，我仲記得我係佛手柱間開局，點知咁耐都冇技速忍具

Added

諗緊張自選卷換咩 有老母十拳唔入隊都得 唔洗要兩隻

題外話，果期柱間上6星連動畫都唔同左真係幾驚喜

100鼬隊長技，入十拳同老母，應該穩陣？

心仙鳴開局 有期佢buff勁左不知幾開心 點知....

冇100鼬，差5張卷換

其實撇除老唔老母，今期係咪抵課

想.忍唔住.就去馬不要再想

送一隻40cse 一隻35 cost，睇你點睇囉

仲有3張推薦狀喔

老母裝壽紙同cam，已爆機

唔好勸課...

我無呀..我有提佢諗清諗楚

Fd list 11個用緊老母
真係公廁黎

send左email，齊齊refund
正閪驚

Send 咗
等緊佢覆
好撚on9

好多巴打唔聲唔聲抽中左

新手求carry神忍玉關
31597327

有無十拳呀 吉左隻班先就好易過

中左老母叫人唔好課

得返我孤軍作戰

我無定力課到中 你地忍唔忍到睇自己

Fd list 一半都係老母

一個月一pack唔會好過份啫

19858359仲有幾個位

你唔好係咁自問..自答..都估到你忍唔住

兩pack都唔過份

唔中就一蚊都嫌多

只可以話隻隻手機驚都閪
唔引你課金佢點賺錢

反課大聯盟既m仔又話自律唔課金，結果呢

得返你

雲巴俾人mon住唔會課啦

原來隻飛段技二意思係，飛段，角都 都不死，而唔係要放隻角都先有不死...

差雲上巴就可以散解啦

我加入

都話我無課到

就快要開新post啦

我想做好人呀
點解要逼我

藍B開post